現時焦點太多，繼續出割蓆分化post實屬不智

謹記
我地唔係唔清算，而係留返事後再慢慢清算

【兄弟爬山各自努力，隨時為兄弟提供清晰目標】

好多手足做決定前都會上連登望下，但連登呢幾日有大量三毛五毛湧入黎有風向假如巴絲打們仲要繼續討論割蓆分化，
真正重要而緊急嘅post只會沉晒底

【文宣組已經好多野要搞，有啲小事就暫時唔好麻煩佢地】

由懶人包到meme圖，再到登記選民同醫警新聞，文宣每樣都要同對家鬥快鬥多。但部分人有咩風吹草動就召喚文宣，甚至有人連fact check都交埋比文宣做
重要關頭，你不吐不快就留返係自己IG講，仲可以順道逼啲日撚日話自己政治冷感嘅on9睇多啲新聞，一齊關注呢幾日香港發生嘅大事

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

當香港送中條例、警察犯法嘅問題處理好時，係咪應該食住個勢對抗中共？

預左7.1 小一半人
依家日日都有活動 兵疲力憊

人數方面，我地上次已經創造咗奇蹟
經過連日施壓，今次要令政府正面回應我地嘅訴求

勇武嘅繼續勇武
道歉嘅繼續道歉
遊行嘅繼續遊行
靜坐嘅繼續靜坐
不合作嘅繼續不合作
整文宣嘅繼續整
擺街站嘅繼續擺
推長輩圖嘅繼續推
分化藍屍嘅繼續去FB

行動太多不同盡錄，務必三思而後行
但最緊要係有出一分力，因為唔同行徑都可以吸納唔同嘅人支持

記住我地冇大台，冇人指揮，自發行動
要指責他人行動時，先提出具體意見同理據
絕不能搞分化同割蓆